呢四條女俾你屌，你揀邊一個？

Why not all

all

我

要揀一個呀

惠利

全部打包

呢隊又乜鳩呀

your

yura

個個都差唔多樣🤔

Yura

GSD都唔識

不了，狗也不屌

邊個都一樣啦，有咩分別

分唔到

有得屌仲揀？是但啦

左屌

我有買T-ara碟ga

韓國啲女條條都一樣撚識咩

最左

邊隻呀
GSD都好正

有村G

識揀

揀完有咩分別

左1

So crazy

yura啪啪啪 yura啪啪啪 yura啪啪啪

我要屌哂

要先過先揀到

屌曬

圖一左二
圖二最右
同一個人黎嫁何？

All

同我諗嘅野一樣

Yes
Yura

我分唔到樣 屌晒就ok

gundam seed destiny?

海軍Look巧正

Agger 不了

一定係minah

Minah真係巧正

最右

分唔到
所以我決定揀最中波既

咁先岩

YURA世界級

副body真係頂唔順

Yura
大波又長腿

屌就屌Yura，食軟飯惠利一流

Minah正 又gfable

一樣樣 是旦啦

好到肉

minah

緊係sojin

識揀一定揀亞榮

近呢2年老態左好多 本身都幾有女人味

gds真係好正

我有認真睇 但真睇左一陣先分到

就淫嘛仲點係

識貨 巴打

一樣樣 不用分得那麼細

對腳玩成晚

第一張圖左二

有腳又有波

四個一齊黎啦～仲揀！

反正一樣樣，揀個大波囉

我會屌收得平d果個

Sojin bb

All

G

塑化雞，不了

麻友G

分唔到，就四個一齊上

我要屌孝敏

距系禾的

諗都冇諗就揀yura
利申 鐘意Minah多啲

禾都係

性器yura

一樣樣

Yura個鼻好似7左...

身材就yura 但minah一定追撚含

Yura la

Yura for sure la

一樣樣既喂

唔撚洗講嘢 呢獲真係要5p

Yura真係無得輸
Minah同惠利就好gfable

You

第一幅圖右一咩名

大脾粗撚到.......

Hyeri

all g

g你老母

E種大脾先正
腳都玩成日

左起 朴初瓏，尹普美，鄭恩地，孫娜恩，金南珠，吳夏榮

hyeri 我老婆

玩開樹枝就出翻去啦

我全都要

Minah好順眼好正

Yura明明好撚大波，但成日淨係show腳

HYERI

有村架純BB雞😘

屌舊䐾我不如用飛機杯好過

全屌

一齊嚟

Hyeri啦咁

我有無睇錯題目? 四條女都俾我屌既話，點解要揀一個?

狗也不屌

sojin
不服來辯

Hyeri先pure同true btw留名睇今次cb攞第一

我揀GD

吊哂

唔識分

我老母係朴敏孝

全部一樣樣 點分

yura for sure

四個都不了

認真，兩張圖已經分唔到d樣邊個打邊個

多謝大家g持

樣就差唔多，身材又差唔多
其實最正係對大脾囉

g持

4個一齊上

YURA最正

gs

惠利 一定係惠利！

一定係惠利